cccu社工定明愛hd社工？

大家會點揀？

重讀/retake

retake/重讀

差到咁？

明愛啦
出黎行講句我明愛既
保證冇人敢搞你

cccu今年好眾賣左盤
明愛社工好似係行內唔係甘好？
樓主仲有冇其他選擇

利申：有面過明愛
覺得佢啲面試真係好容易通過

有呀，繼續喺翻台灣讀社工

無啦啦點解要過番嚟香港讀社工

因為想翻香港做

點解甘有心

老實台灣社工仲惨過香港

*講

巴打講多啲嚟听下

你係兩個都有offer？

明愛有，cccu原本一早有但我嗰時喺台灣攞唔到變咗同我講second round一開始就即刻比我

台灣人好多包括政府都對社工唔熟，地位低、錢少、制度唔完善，甚至家訪會唔安全

你讀唔到degree？

我垃圾冇3344

3322

cccu

cccu賣左盤唔知
明愛聽過hd親生仔女cgpa2.7有得上year 3
有錯屌細力啲

台灣社工學歷好似係香港無認受性
老實講我建議揀前者多過後者 明愛收人收太濫
見唔少朋友都入到cityu sw senior entry
不過如果aim hku/cu 就一定要full cert 特別係中英